攝衫有咩用？

明明呢兩日吹風話要攝衫就係防鬼。
但今日金鐘又有一班傻仔帶住個3M醫生口罩係到捉鬼。
但個幾位手足個個full gear，有曬水袋，防火手套，walkie。

屌你老母，跟完你地啲規矩都仲要俾你哋捉

唔該咪撚再捉鬼

就算捉，都照照鏡，你身上啲裝瘦撚到咁
邊個保護緊邊個啊，屌你！